有好多女陪我係公園食糖水

繼續支持黃店
有絲打叫我去滑嘟嘟
點知去到客家米茲粑賣晒
咁試下個芝麻糊幾撚正
平時我開黃店post無人理
改下個標題就大把reply
女圖唔好問啦全部賓妹黎

有冇食賓妹啲賓周？

仲以為人地條女陪你
賓賓好過冇

樓主晚晚有人no sir no sir

叫我姐

就考慮陪你

同木耳一樣扮毒
但日日約女去公園食下面

有冇飲賓妹啲利賓納？

佢地係到直播抖音
好驚影到我

但我英文都唔識點溝通

陪我 依家我下面有支好燙口既司華力腸你食 過嚟吧

英文都唔店
點溝鬼妹

sir stop please

算吧啦你
話陪我食時代講咗成年都有

點撚樣食下面
木耳有扮過毒咩

你行太慢下次早啲去

早知唔食河粉
仲諗住買比老母食做下孝子

nosirnosir

唔見有利賓納

典解唔返屋企食?

攞返屋企都凍晒啦

可以試下17蚊
外賣加1蚊

皮皮蝦
貼都貼張無水印啦

所以我溝唔到鬼妹
做唔到ibank

上菲律賓連登會見到你